"Je!
Waar is--Esmeralda?"
Zij hulp hijgde.
Met zijn hand nog verlengd, Norman terug haar blik met een bijna net zo geschrokken en verbijsterd als haar eigen.
"Esmeralda!"
Hij herhaalde; hij keek aan de zoldering machteloos toe.
"Esmeralda?
Waar?
Ze is hier, niet?"
Dame Wyndover sportdiensten een noodkreet en wees een schud hand op de deur.
